輔警公開信轟集會是一場噩夢

輔警公開信轟集會是一場噩夢

37,956
■數萬名警員及家屬上周出席撐警集會。
適中字型
較大字型
■數萬名警員及家屬上周出席撐警集會。

【本報訊】網媒《立場新聞》及《眾新聞》昨日均刊登一名輔警致警務處處長盧偉聰的公開信，指周三晚撐警集會「對警隊是一場噩夢」，又慶幸社會普遍對集會的內容反感，連兩國總領事館都先後發聲明不同意集會中一些言論，使過份亢奮的同僚不能再自我感覺良好。該輔警覺得現時在警隊裏「愛警隊」成為擋箭牌，最偏激的言論一定不會「錯」。

公開信對周三集會感心痛，認為後患無窮，「今後我們執行警務工作是易了還是難了？市民和警隊之間的互信是增強了還是摧漽了？」

指「愛警隊」成擋箭牌
信中又質疑為何有黑社會分子支持警隊，「警察既然是白，你怎樣回應警察被黑社會撐警染黑？」撰文輔警認為盧偉聰應不理會左中右，不理會建制抑或民主，才是真正的政治中立。

該輔警覺得警隊裏「愛警隊」成擋箭牌，越偏激言論代表越愛護警隊，但警隊不應只有一面倒聲音，「CP（一哥），有些同事偏激的聲音你聽到了，其他同事的聲音呢？」信中呼籲盧偉聰公開面對傳媒，聲明警方保持政治中立，對所有犯罪行為絕不姑息，亦以同一態度處理警隊內的不法分子。

■記者潘柏林

上一則
傳管理層憂淪外交風波急約領事澄清 警集會失言陳太促盧偉聰正視聽

下一則
皇仁副校涉逼學生改校刊撐警

反啦反啦

搞集會又冇不反對通知書
即係非法集會啦

學689話齋，根據基本法辦事，過500人就係犯法

打人都唔犯法仲係英雄，你覺得佢地仲會唔會介意非法集結？

內戰

而家先知?仲唔劈炮，俾自己友查到邊個寫就大劑

係咪pprb自己寫咋？

寒戰2下一集

挑咪又係一兩個 有撚用咩

仲要輔警

已經對警察徹底失望，前十年覺香港警察幾專業幾好

冇左個皇冠之後...SORRY SIR個期都幾好

而家真係垃圾 黑社會撐警察

向氏出黎撐警

仲集體大叫"X你老母"

洗底

當黑社會都支援警察時，呢個社會發生緊咩事 ?

最尾個句熟口熟面

咪玩啦
Sorry sir咪又係一堆仆街野
陳雲寫如何毀滅一隊警察都係嗰陣

晒氣啦

黑警根本唔CARE自己有無信譽啦,
仲討論滅唔滅把撚咩

同門兄弟黎架

現實比電影情節更離奇

輔警幾時都係好過正宗警犬